政府中人話暫緩係下台階、大家點睇？

好似23條咁承諾任期內唔再提交

永久暫緩
不撤不退

下你老母呀

要返工，不了

下你老母呀，打到我哋仆街想要下台階

下台任期咪完囉

下佢老母台階
搞到咁大單嘢根本仆死笪死都係抵撚死

Push

暫緩你老母，唔識字啊？我地係要撤回啊

屌佢老母啊

佢要下台階
我哋唔洗下台階
咁由69到612俾人捉咗嗰啲義士又點計
俾佢屈做暴徒又點計

暫你老母 當我lulu

要撤回
要問責
要黑警坐監

屌佢老母啊

佢要下台階
我哋唔洗下台階？
咁由69到612俾人捉咗嗰啲義士又點計
俾佢屈做暴徒又點計

共匪策略敵退我追
扮暫緩等香港人後退
然後拉鳩曬d義士
再過多排就會話「政府已於這段時間向社會解釋修例的好處，並得到各界理解」
然後立法會復活就可以二三讀一嘢KO香港人，到時已經拉鳩曬d義士，寒蟬效應之下都唔知仲有冇人出嚟

所以不撤回就不接受

其實係, 威權政府死要面, 跌落地拿返渣沙
不過我地遊行照去, 口號照咬
救左人先

不你老母

Show Blocked User - 出嚟呀豉油雞

樓主金句都唔識，child登真係child登

信佢老母
暫佢老母
緩佢老母
暫緩佢老母個老母

如果林鄭立即下台
支共顏面何在
支共咁多年都冇變過
面子大過天

想單機？